asso 仔non jupus

我想問咁下咁多位
如果我本身係讀梗Hku space asso既
因為唔啱科想轉去hkcc讀
但係佢而家要我等 想知最遲要等幾耐
因為7月尾space要交學費。
另外 我自己又大意 錯過左space轉科時間
搞到一定要靠cc offer我先讀到想讀個科
問題係 我係轉科daedline前有不停打過電話比佢地
但佢地都唔聽 有冇得同佢地傾下著情處理咁
定係可以再入學